蘋果日報算唔算是勇武派最好的熟罪劵

裝修呢
連儂牆呢
罷工呢
塞路呢
全部冇哂!!!!!!!!

日程表呢
一個區議會大勝當贏哂玩完收工yeah

熟你老母

有肺炎仲出街 你對唔對得住醫護手足

你咪試下出去整場
唔敢就死返去畫卡通啦

唔通你畫撚埋啲閪漫畫就可以獨立咩傻撚 屌你老母on99

樓主準備讀搵同學仔？

有冇師兄係毅進仔?

樓主套《粉俠傳》點解冇畀中國人下架

因為佢當年喺d 支那漫畫網同d 大陸仔講自己係廣東省香港市嘅人

又黎

手足準備緊火魔